d人把口好毒

生得矮=二等殘廢

一等係咩

斷手斷腳聾啞？

咪真係殘廢lo, d人把口真係……

咪你個名